液態保護膜

有冇巴打試過可以分享用後感

Useless

白鳩漿？

$880

t. tw應該换算左做台幣

呢啲真係得個名
唔實用

收到
Thx各位巴打

邊度有得買
想用係watch度

因為部平版電腦用唔到玻璃芒貼
所以上嚟問吓😅